對抗左膠方法 3秒收佢皮 仲好過拉走佢 實測100%work

下次見到左膠
企佢面前問佢速龍打人果陣你有冇幫手擋啊 有冇叫佢唔好打啊
黑社會斬人果陣唔見你護著個手足
淨係識阻著曬
好自私啊你

試過講完個左膠即時無野講 行埋一邊

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

［極權主義］隔離罷課似唔似集中營嘅雛形？Jailing practices at Hong Kong schools.

REAL

太長 唔會有氣講
直接拖走算